（集思廣益）唔同職業遇到克警應如何應對？

餐飲：請飲凍檸賓
教書：讀書不是求分數
業主：加租

其他職業可以點做增加佢哋香港生活成本？

零售: 克驚與狗不得內進

精算師：鑒於警察職業充滿危險性，要加佢 mortality rate

倫敦金：sell佢買多啲

地勤：行李寄失